
                      Basura, no tiene otra descripción, una película que no engancha, que no te hace disfrutar del cine, que no tiene buen guión, todo es absolutamente malo, no es película para cine, es película para la siesta
        
            